點應對中共想全面滲透控制香港經濟？

想搶地產商嘅地
想叫國企進佔香港，操控所有大企業
操控香港經濟命脈後，香港人連反抗嘅機會都冇

呢招絕對會將香港同香港人推上絕路
就算就人權民主法案，都阻止唔到呢D 問題發生

制裁完狗官，制裁埋企業高層

但都係制裁到佢地美國資產，如果佢地放係其他國家點？